大家俾少少骨氣，唔好攞10000好唔好？

而家政府好明顯就係想塞住我地把口
就好似一個人害死咗咁多人，俾少少錢當補償下班家屬，當咩事都唔發聲過
如果大家收，點對得住犧牲咗嘅手足？

錢照收，街照上

Are you on 9 ?

你都on9

樓主係五毛

拎左就唔反? On9

傻的嗎。。。啲錢咪又係我地既

食窮民建聯，票投建制派
果時都識講啦
梗係錢照攞，繼續做抗爭
抗爭咗一年就有一萬派
抗爭多年就三萬thx架啦

點解可以咁弱智

留比黑警加人工？

On 9 仔

錢照收，收完你想捐比任何機構，手足定自己袋就自己決定，反正唔令都會比政府令去做大白象工程，送比支國

唔好

On9，啲錢本身就係我地嘅
攞完照反政府

岩，支持

你都痴線, 自己O的錢都唔拎

乜撚野票投建制派呀屌你

on9post拉啦please

拉

緊係拎錢用黎抗爭

班藍絲最中意咁講

5毛block

共產黨唔派錢就入黎搞亂檔正仆街

香港人只是攞返交左部份的直接間接稅

唔係拎，係回水

屌 柒撚咗
自膠

真係咁高尚的，拎完一萬all in抗爭咪得
做咩要幫垃圾政府慳錢
on9

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

樓主要左先payme我

啲錢本身我地㗎 唔係港共施捨㗎

錢係我應得既
拎完捐手足

捐基金, 支持黃店

攞番自己啲錢咋 有納稅架

弱智

五毛思維

拎返自己錢有咩問題
有得攞左先
之後拎黎幫手足振興黃店

On9仔...

錢梗係照拎，你可以選擇捐左佢

有事唔好報警

錢我會照攞

照拎
有得補給唔補?

兒登仔平均智商有冇50
邊個話收左錢就唔出得聲
更何況啲錢係稅收黎 你係咪傻撚左

你都on9無抗爭撚會有一萬蚊袋

我會拎哂捐

藍絲就真係唔好攞啦
留返啲錢比國家抗疫

樓主未交稅唔好怪佢

on9 拎左照做

on9
拎錢係用手唔係用口
點解唔可以拎完再抗爭?

低級5毛

囤地果個免差餉果d 點止

屠龍小隊, 親身出黎打狗既手足就只係得一萬

錢可以殺人,也可以救人.

爆買黃店了

實拎
我拎完去買飯劵同物資派比手足都好過留比政府

總之我就唔會攞呢d帛金

on9

拉

On9，當然係錢照收，街照出

我既錢我唔可以攞？
唔係你以為錢係政既？

咪撚on9啦，緊係錢照拎街照上
咁講骨氣當時就咪撚投泛民啦

你都on9
緊係錢照收街照出
拎去捐唔好?

你唔拎咪留番比佢送中囉

攞咗之後放入黃色經濟圈

呢度大把人講完就算隨時走數啦！係度話唔要，其實恨不得馬上收錢呀！

你都on9既
收左10000 你想做咩就做咩
買gear又好 捐比義士又好 你鐘意

咁都可以拉埋一齊講
真係無孔不入

你一係on9，一係就5毛，點都block

以戰養戰

有份交稅 即係d錢其實都係我自己嘅
點解唔收

戇撚尻，
錢照袋，
狗照撚，
政府照屌，
淋病照落地獄，
有乜撚野衝突？
支那肺炎照中三萬！
d錢我都有份交稅，
做乜撚野唔攞？
係基於咩邏輯同準則？

啱呀
邊個攞邊個就係鬼

你都on9，香港人拎返自己錢有咩問題

你都on9
啲錢係納稅人嘅，又唔係波叔自己荷包拎出嚟

筆錢本來係我嘅

On9

邊個話受人錢財一定要替人消災？

on9
攞左就會唔記得721?

樓主係戇鳩定係弱智

點解樓主可以咁on9

攞，攞完繼續抗爭
捐比星火、612、買爆黃店都好

樓主是咪on9

曲直難分

點解拎左就要收聲

拎錢同抗爭有咩衝突呀樓豬

總之我係深黃，但我唔會收呢d死人錢，我唔稀罕你d施捨啊垃圾政府！

錢照收 老母照屌

On9 ?
我拎完去日本洗

唔拎了

樓主真係on9 對手送禮都唔要 冇撚腦

你殺父仇人俾錢你你要唔要？

錢照袋人照屌

on9,
錢照攞
街照上
最多捐哂筆錢

緊係錢照收 野照做啦

攞！做乜唔攞？！
支持黃色經濟圈

你唔好攞，攞咗正衰仔

屌你啦, 拎咗先, 自己嘅錢嚟,
拎去幫手足, 撐黃店

唔擺棧益政苦

拎咗捐畀手足買裝備都好呀

你都on9
你估啲錢真係屬於政府架咪又係市民嗰度嚟
羊毛取自羊身上呢個道理未撚聽過
當然點用錢就唔係輪到呢個政府去決定㗎啦

你都on9
錢照袋，但政府照Diu
醒未?

食左藥未

痴撚線
錢我應得嘅
港共政府我就點都繼續反

係咪抽緊投白票

錢唔係政府
你有骨氣不要拿MPF ok?

on99
拉

Ok

你唔要比我

On9無極限

咁你比埋我

你都傻嘅
唔攞咪益左政府

on9架?識玩一定錢照收 抗爭照做
仲有果D錢咪又係我地交稅交返黎

你on9

呢一萬本身我嫁
係個垃圾政府年年搶鳩我錢而家還返d比我

咁叫冇骨氣？

why not both

On9? 一萬蚊就買到你尊嚴咁你都真係幾低賤下

錢照攞，街照上
唔攞敵人嘅錢補自己血就真係on9

D錢你應得架傻閪

痴撚線

On 9

你都真係柒柒地

支持樓主

錢照收，金照課
撐黃圈，捐星火

捐錢救手足啊！！

相比上年6, 7 月
今日連登真係多咗好多腦残

支持樓主唔收再去狗屋麻包袋

錢照攞，街照上

你都on9 自己錢都唔拎

戇鳩用政府錢支援返抗爭點解唔好拎
同埋有交稅點解唔好拎

有錢上神裝
下次個個至小要有豬咀

我唔同意
拎咗啲錢 捐少少去幫手足
留少少繼續抗爭
繼續光復香港

on9仔

個人薪俸稅收入先500幾億 仲要唔係個個18歲以上都有交稅 你點拎返交左嘅稅？

錢我有份比的

你都on9 我應得

on9, 攞嚟支援下黃店/手足唔好

blocked

你知唔知呢D其實係香港巿民的錢???????
點解你覺得攞番自己D錢, 就唔可以繼續抗爭????

黑人問號x10000

你咪拎，拎左死全家

轉頭你又拎左

雖然上面大把師兄講咗
忍唔住都要講句
你都on9

食敵之糧，有何不可

佢都冇講叫人攞完唔好抗爭

啲錢係我哋應得 唔係政府施捨
樓豬你明唔明咩係還富於民
今次政府係還得少少咋

你咪唔好撚扲囉 屌你老母

你未拎到一萬蚊，你啲税已經派左一萬俾綜援喇！
唔拎咁有骨氣，拎完錢200萬x1萬 投爭基金就多好多

你都on撚9

我冇骨氣架，我攞完用黎助養義士唔好？

拎番屬於自己既野都唔拎叫有骨氣 你on9?

敵人派錢俾自己人都唔拎

敵人派物資，拎黎反抗

樓主你唔要不如俾埋我

on9,用錢 支援抗爭仲好

on9 拉

乜撚嘢叫政府錢
如果你覺得藍屍屌港台收政府錢鬧政府係戇鳩
點解會認為回水一萬係冇骨氣？

u on99

梗係拎！拎完捐咗佢唔好？

拎完照講野，我有言論自由

自己錢點解唔可以攞返？
攞左就唔可以抗爭？

佢二次元 傻閪 智力咁上下

一係五毛一係智障

自己嘅錢 唔攞？

唔知話你蠢定有原則好
收左都可以屌既姐

我唔理你地要唔要，總之我講多次，我唔會要d死人錢，吊你以為靠10000蚊就收買到我？無可能，我照上街，照吃黃店

戇鳩仔，拉

你都on9 啲錢本身就係我地既 咩撚野有少少骨氣？錢招收 街照上 買多張靚床發多啲好夢

岸撚鳩

兩樣嘢冇衝突
拎完照屌政府
樓主你唔要嗰$10000畀我捐去星火/612好過

樓主新移民 未有身份證？

唔講我以為700億喺波叔灶底拎出嚟，我地架on 9

收皮啦樓主
黃絲唔攞1萬
最後咪益撚晒藍絲
On9 仔

如果要嗰一皮 啲狗就有得加人工喎
一萬買良知啊hi

拎1皮買裝唔好？

咁你條毒撚咪唔好攞囉

藍絲唔好拎

撐政府撐警

敵人派軍糧俾你打返佢
咁戇鳩嘅事 你唔要？

唔攞咪又係益政府益藍絲，

攞左起碼可以喺我哋黃色經濟圈產生作用，仲可以支援抗爭

自己錢點解唔拿?
拿完要 簽LG 唔再反政府就話唔拿

借樓
樓豬一係五毛粉蛆垃圾警狗藍屍一係就廢柴黑警家屬有錢唔收cls咩 收咗照反你個極權 照報仇
黑警死全家一個都不能少

攞，擺嚟撐黃色經濟圈

收錢示威

你真係on9攞返我哋應得嘅錢有咩問題

識唔識變通？ 錢照攞 街照上

兩者冇衝突嫁喎

弱智？香港人自己嘅錢唔攞，唔通比佢捐返大陸？
錢照攞，一切照舊

以為1萬蚊就收買到我地？
我就唔拎啦，大家鍾意既就自己拎，冇骨氣

記得我老母前幾日
佢喺度屌泛民，依個時間仲叫政府派錢，應該搞掂疫情先派錢，佢唔支持派錢。

到今日，
佢好撚開心有錢袋

屌你人一藍 腦就殘

有無興趣驗下智商

骨llm, 本身呢筆錢係香港人應得嘅

撚有人犧牲過咩 on9
讀撚完中學 先出黎嘈啦

on9勿推

請善用不推文回覆

On9仔拎左去捐好過啦
起一起底唔見你咁有骨氣

唔好on9啦
唔要可以拎完比哂612/星火
用黎支援下前線

are you on9?
錢照袋 政府照屌
袋左就唔屌得？

嗰一萬係我交左出黎佢回返俾我嘅
屌你老母

傻9

你都on 9，有乜嘢痛快過攞敵人錢嚟打敵人

不如你拎左10000送比我仲實際

有咩關係
你唔攞係你自己笨柒

on9

唔攞？益撚晒嗰班新移民支那賤畜藍絲狗

唔好
收到一皮緊係要幫自己友，壯大黃色經濟圈

正個視聽 係回水 唔撚係派錢

錢照收
照屌
你講得出你唔要即係無份交稅啦小朋友

敵人比錢我地緊係照收，收完做d反抗佢嘅野

拎10000幫襯黃店有咩問題

而家係還錢唔係派

啲錢都係自己錢，on 9

得嗰一萬就可以stop哂成場運動
你估外國勢力流㗎

你唔配做黃絲 咁撚戇鳩都有既
抗爭抗壞咗個腦？
你唔要都可以捐出黎姐

唔係派錢係回水

話你 on9 怕你嬲就係呢 d

損人又利己 完全唔明點解晤拎

「當咩事都唔(無)發聲(生)過」
樓主拼音露晒底啦

我拎咗
我都會照食黃店
會去黃店買嘢

你叫人唔好攞個時，你個份都唔會大咗個喎

草船借箭呢個道理你有冇興趣睇下？

唔好同錢作對, 收咗錢可以課金....

弱撚智

收左錢再上街
票繼續唔投保皇黨
唔係仲好咩?

佢還錢比我，點解唔要？

自己錢點解唔拎得

用注音得罪你咩
ㄍㄢˋㄋㄧˇㄋㄧㄤˊ

你都真係on9唔係講笑

On99
錢照收

可唔可以解釋下你個邏輯係咩？

拎完支持黃色經濟圈
助養小朋友
乜都好 好過益個濕鳩政府

Agger

樓豬好明顯未夠18歲

示威背後金主其實係...

搞清楚政府既概念先啦，d錢係邊個架？

佢回水點解唔收？
政治潔癖都要有個譜

On99

樓主真係無腦

希望佢曲線

好on9
如果你係公務員出糧畀你唔要係咪會有骨氣d
要咗係咪又代表你支持政府

錢照收 照上街

唔好沉迷古代讀書人既on9，儒家本來就係維穩思想

拎完做家長派卷比學生手足唔好咩

on9仔唔小心講真心話？

果一萬係應份
就只係咁
完

你都ON9
拎左比手足好過你ON99放係庫房比中共

同投白票一9樣 損己利人

你都on撚9 唔入我袋 一係去左新移民, 一係大白象, 不如俾我, 錢照袋, 共照反 , 話唔收正一傻閪

即時係政府回水我都唔會要，唔係因為我本身有無錢嘅緣故，而係我已經對付政府失去信心，佢點樣施捨，還富都唔會接受。
餓死都唔會要呢1萬！

你都on9 你唔攞就益左佢
攞黎全數比手足唔撚好?

死撚開啦 瞓醒未

係咪未夠18歲冇得拎，接受唔到？

您呢啲咁既人同啲大愛左膠一樣

懶係有骨氣有原則

其實就蠢個豬頭炳

邊個藍屍grp派你嚟

原來真心on9

同樣立法會個位一樣資源一樣係錢但部分人堅持杯葛

聖女貞德

d 錢係你架啵，又唔係政府既，我地有交稅架

善用起底功能睇下條自稱深黃嘅傻9

估唔到12點啲牛鬼蛇神就出曬嚟

你唔想要就拎左呢1萬然後捐畀手足

你唔要可以捐晒佢

on9攞咗就唔會上街？

你呢啲咩logic？點解唔攞，點用先係重點

唔好拎香港市民自己交比政府的錢，你搞笑

拎黎升級裝備

樓主拎完payme俾我thx

拿錢買gear啦柒頭

on9
拎左你鐘意做乜都得
唔通留番俾政府起大白象工程咩

10,000 捐比手足

假膠黎？

唔攞益政府？on9仔？

啲錢本身係市民嘅，你唔攞即係益撚咗政府，明唔撚明？

樓主一定係買晒蘋果啲報紙 之後dum落海嘅人

傻屄
啲錢根本就係我地既
政府係分配者黎架姐嘛

唔攞即係留俾政府，佢哋可以起大白象，可以俾狗買裝備打手足
你話拎唔拎？

買GEAR 打柒D 狗

用下腦啦 捐撚咗佢咪得

拎返自己啲野喎
原本就係我哋畀佢
拎返有咩問題 又唔係奶鞋底先攞到

原本可以派多啲 但黑警要加人工
所以減到得返一萬

關我撚事

拎錢之後去星火 612 立場乜都好過唔拎

樓主傻hi咗？佢派得點解唔收

88五毛

On9仔拎10000大課黃店唔好？

假膠？定五毛？
拎錢買gear 又好捐又好有咩問題

樓主肯定唔夠18歲 仲要係假膠

Halo 5 mo

政治潔癖屌你咩，你拎左捐比星火都得，你咪咁on9

好 你唔好攞

五毛收皮啦，呢d錢咪我地自己d稅囉，on9五毛

啲錢我地應得 屌你老母

樓主快啲去驗下智商

錢照收，收完買文具或者請小朋友食飯都好

屌你係咪未成年 出黎打工未
on9到呢

浪費主義

錢照拎 點用你既事 心覺得唔舒服既 咪搵間黃店 一野捐左個10000

啲錢本身係我嘅，我攞翻有咩問題

你知唔知d 錢係市民本身自己
政府一直沒收我地d錢唔比番我地
宜家俾一萬唔拎番?知唔知打工仔要每年比1個月糧比政府

起下佢底就知唔係黃
呢啲弱智仔以為果710億係陳茂波自己私人拎出黎咁

你攞完捐哂俾黃店都得架
你唔攞，嗰一萬咪又係去翻港共手，轉個頭又攞去益藍絲廢老

哦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

On9仔

邊個話攞左唔再出聲

d錢係應該有架 應得架 明唔明

OnL79

戇尻 拎番自己啲錢有咩問題

on9傻西

樓豬拎完比我

佢話攞左一萬蚊唔俾上街咩？
呢啲係仆街正苦俾我地嘅贖罪劵，用黎做車馬費上街啦

錢照收，街照上
唔通你益左大白象工程？

樓主真ON9定扮ON9? 我分唔到

還富於民

同有冇骨氣有咩關係呀

你唔拎，佢就將啲錢比新移民
拎左起碼可以我地決定筆錢用去邊
捐去基金幫手足仲好啦！！！

錢照收 政府照反
常識啦

梗係攞，跟手消費晒去啲黃店到

拎返之後再屌

你唔等錢食飯 大把人要

on9 d錢我架

難分真與假

你唔拎就真係捐錢比政府啦

錢照拎 票照投 街照上 狗照打

樓主捐比我ok?
我要呀

唔好 有錢做咩唔收?
傻既?

樓豬唔要比我

哩個唔係恩惠 點解唔拎
唔通望住佢d錢比曬中國承建商
捐錢番大陸咩

think it through next time

將敵人嘅資金變做抗爭嘅軍餉，識唔識

傻閪

推呢個

你有交税架 拎番自己D錢有咩問題
錢可以拎左幫手足 唔好咁固執

On9拎完去資助黃圈啦梗係。

細路仔：無錢咪禁機囉

攞左就唔反咩

Ys

屌你都廢撚事
錢係邊到黎呀，你估柒婆搵番黎架？
啲錢都係民脂民膏，而家比番我地係應份架

取之於藍，用之於黃
係最好既程況，樓主真係唔識架喎

緊係攞咗先
買gear又好捐又好
削弱對家資金係好事

智商。。。。

我應得㗎喎
你估真係政府比我
你五毛嚟？

香港人拎返屬於香港人嘅錢有乜問題？
稅係我地納架喎
樓主係咪以為我地要大叫愛國愛黨先拎到呀？

攞晒黎捐同買gear爽

完全無人話唔要wo p牌

樓主低能

我地只係拎番自己既野，有份交稅，why not?

態度正確

On撚鳩
個頭講日日幾多手足冇飯食
呢頭叫你唔好攞
樓主弱智仔
不推文

你都白痴
啲錢本身就係我地架

屌 捐比義士啦 佢地唔係condom 或者幫手買gear乜都好
啲錢本身就係我地嘅 點解唔拎翻要擺喺on9政府到？

樓主未夠18歲？

屌你老母中肺炎死全家，賤種5毛
投你老母建制

Why not both
邊個話收左10000就唔可以上街
人哋俾你就收埋d骨氣啦

不為五斗米折腰
以為自己君子咩傻仔

我知呢d係我應得，但我都係唔會拎，表達我嘅不滿

乜撚嘢骨氣？啲錢本撚身係屬於香港人。
香港人自己拎返自己錢，乜撚柒春嘢骨氣？

on9無極限

啲錢根本係我嘅點解唔拎得?
家陣政府無能要佢回水咋

敵人俾子彈你做乜唔要？

on L9

敵方送資源唔要？攞完再去打柒佢

草船借箭你都唔撚識
人地比錢你抗爭自己，你竟然唔要

你都on9
錢本身係我地香港人點解唔拎
你唔要可以捐咗佢

驗下你個死人腦啦
用$10000去黃店消費
益撚埋自己人呀，傻閪

你唔要可以俾我

樓豬onlun9

建制派啱吖，嗰班係少數派

唔好再浪費啲ac
blocked

你覺得拎左就係被人收買左係你軟弱

基本操作

唔好投民建聯

我放棄一萬 黑警無286億
我可以！

錢照拎

你知道除左5毛, on9 都會單機嗎?

我一定支持你，你唔好要，將你嗰份捐畀有需要嘅人，姐係我，我幫你保管住，等你覺得需要再問我攞囉

你想留比黑警?

有咩衝突請問

樓豬交過稅未？

收啦7頭

On9 post pull

秒回

乜派一萬就可以塞住你把口咁cheap 咩

唔拎就真係傻啦

其實樓主咁有骨氣好值得欣賞

攞一萬蚊有條件？攞咗唔俾抗爭？
你講乜撚嘢

錢照收，街照上
用黎買gear都好

同叫人投白票有咩分別？

又無個ac

用下腦啦弱智仔

樓豬個菊花

弱智? 完全冇抵觸

戇鳩

On9
攞番嚟 捐出去都好
樓主 骨氣就係 繼續對準中共 抗爭唔放手

樓主幻想下 如果林鄭係街派槍連子彈, 你攞唔攞?
我諗佢遺言都講唔切

on9, 攞完會照上街

攞左錢先
之後再捐俾啲基層老人 做下啲慈善
回饋社會

呢d係香港市民既錢，依家係回水，唔係補償！

自己錢黎 應份 點解唔拎

好

on9 個一萬我應得既
拎一萬用晒落黃色經濟圈唔撚比呀？
拉

樓豬弱智 完

樓主係智力上最容易俾政府收買果種人
但好彩樓主有骨氣 無中計
我地唔應該歧視佢 樓主我支持你

政府是幕后金主

好戇鳩

支那狗露哂底仲扮傻

唔想理樓主條on9 仔

點解次次派錢都總會有啲on9開post話唔要?

麻煩樓主pin 我上一個reply
Thx

錢照拎，照反港共。

同意

唔好on9, 錢是香港人的，不是港共政權

on撚9
d錢係我地香港人架！用自己錢收買自己？
我攞翻自己錢洗撚多謝佢
我攞完幫襯黃色經濟圈有咩問題？
錢照攞 政府照屌 識唔識啊下朋友

呢個po好多黃五毛

錢照收，運動照做！

點解攞咗錢唔可以反政府？

咁你不如收嗰一萬蚊黎幫襯黃店

邊個話攞左錢就唔搞事
你估黑社會收保護費咩

樓豬大大聲同全世界講自己係on 9

唔攞就on9
1萬蚊都未夠交稅呀 攞完咪又係比撚番佢

笑撚死
樓主你開完呢個post有無少少覺得尷尬

有乜衝突呢兩件事？

樓主弱智（蓋印
拉

你個腦裝屎？ching唔識雙修？錢照袋 黑警照屌

樓主我屌你老母

你都on L9

樓主咪撚on9 錢本身就係我地自己嘅 拎返係正常不過

冇睇過"請客"?

你都on撚9
原本交稅d錢都係我 宜家拎番有咩問題

政府多謝你一聲都唔會呀!你咪on99 啦
攞錢買豬咀......抗疫症

錢照收
政府照屌

不了，你on9

拎完錢咪繼續屌政府 有咩問題
又多一萬蚊可幫襯黃店

無骨氣, sor

錢照攞，之後課金比信得過既人或者懲罰黃店好過。

點解唔攞？

錢照拎 政府照反

有咩好過有人比錢你反佢

如果佢要能通過黑警加薪先有一萬拎的話
我支持泛民拉布
但如果獨立審議或者強行通過左的話我就一定錢照拎
政府照屌

點解收咗錢就要俾政府收買
啲錢靠我自己能力攞
做咩要俾佢收買？on9

是旦啦屌你老母

樓主係咪弱智

啲錢本來係屬於我地架

on9 啲錢本身就係我地嘅

上面成班講到咁威 記得捐哂呀 唔捐哂死全家

應得
點解唔找

攞左就唔屌得政府? 錢係我既, 我唔單止要拎, 仲覺得少, 再屌鳩你政府亂派錢, 同打壓自由

點樣可以證明佢10000蚊收買唔到你 ?

咪就係你收完個10000蚊仲上街發聲囉

先唔好講自用
香港大把手足等錢打官司
台灣大把手足等錢開飯
而樓主又叫人射落海
向on9行為說不

政府收咗納稅人啲錢
梗係用返喺市民身上啦
有咩問題呀

因為樓豬未過18歲？

你都磅撚鳩

傻既 錢照攞 政府照鬧

on9 拎晒一萬出黎幫手足搵地方落腳仲好啦

你唔要就走啦
我本應有2萬架, 在野黨投左反對票, 攪到收少一萬呀 DLLM

啲錢本來就應該係我地嘅 你都On9

樓主醒小小啦

好

你老母

大家記住，政府呢次派錢唔係還富於民，只係美其名話同港人共度難關黎塞住你地把口
當然，我知道連登仔同手足唔會輕易中招，會繼續上街，但如果攞咗即係默認政府用d不可取嘅手段收買人心。
大家應該企出黎反對政府用卑鄙手段企圖收買人心。

建議樓主拎舊錢去check智商

用黎裝修藥房用

骨氣喺贏之前係冇用的

ON9仔 拉

錢就一定要拎，拎完拎去買抗爭用品都好過放係庫房啦

講咁撚多 block7你條on9

攞去捐比手足得唔得牙？

當你要打扙建國，執到共產黨嘅棄槍，你用唔用？

政府資助你反政府 點解唔攞？

雷姆教之恥

咪係，啲錢根本係我哋嘅

佢係還錢仲要係息都唔夠 呢個垃圾政府咁多年做過啲咩 有仲衰過無 佢啲錢係我地班蟻民返工幫公司搵完錢嘅咪又係俾佢地拎嚟買裝俾班狗 所以佢還錢就一定要拎

樓主攞咗中肺炎死

我就無骨氣嘅，1萬我攞硬

屌那媽 D大陸撚都拎鳩哂香港福利
身為本土香港人都唔拎？
你都on撚鳩

政府錢係香港人錢，自己用自己錢，有何不可

拉你老母on99

唔好咁天真啦小朋友
錢照攞
街照行

幾肯定佢唔係黃

-0-0

我交稅唔只一萬